各位.千奇唔好去爆x王

各位巴打絲打
千奇唔好去（爆x王）到整電話
佢話就話係原裝mon 係邊到廠拎返黎
其實就係你爆玻璃佢用機介左你塊液晶出黎
用加工整反落去塊新玻璃到
佢地買貨全部都係淘寶 同人講原廠訂
買返黎幾十蚊 幫你整一整就四百幾五百

利申:做過幾日

新之都？

唔係 呢家有三間鋪 元朗 天水圍 屯門 觀塘開緊開埋就第四間

其實間間都係咁做
無講出黎咁解姐

唯訊呢？

遺反商品說明條例wo ching

巴打正解

thanks巴打
有無話邊間整好d
同埋通常係咩價錢？

唯訊平d 不過d電 話係原裝電
淘寶有得買

不嬲都係咁嫁啦，你爆玻璃咪換玻璃囉。
mon有時先成塊換，唔同收費喎

咁唔想俾400-500佢賺 拎去蘋果整囉

Iphone6 up 換底殻800蚊

等我搵返個間叫咩名先 睇下你咩電話同咩問題黎收費

唔該巴打

出面邊有全新原廠件

咪係 我諗唔會有人咁膠真係信掛

就好似iphone電

屌你老母間間都話原廠電 原你老母咩

買粒飛毛腿好過用假電

咁連登仔學咩人屌肥瓜
弱撚智，你肥瓜條仔定整mon嗰班大陸仔黎？

灣仔個間呢

爆旋王

哩間我去過整過mon 唔錯
不過係兩年前既事

試過一次，整左800
一野撚爛你個螢幕
之前用熱熔膠水痴返
仲要痴唔實翹起左個邊位
換完部機勁熱，用左一個月又跌爛左
最後換過部新

係品勝 飛毛腿 羅馬仕
咁多大陸電池廠有出都寧願用垃圾假電而家如果有返開大陸去京東買品勝電仲可以拎是但一間品勝合作鋪幫你換埋

間間都話原廠

幾百蚊仲想有原廠？
人地依加都大把生意
效率又高 幾好幾好

比幾舊水估到啦 佢用到咪算
拎番廠幾錢啊大哥

呢間世紀垃圾黎

無知一問
如果淨爆玻璃冇爛液晶
咁仲會唔會介你個液晶出黎換

本身諗住去整 見佢咁平

要平靚正華強北 換原裝全新mini2內屏370人仔

之前整過
佢又係扮晒原廠Mon
整完之後個mon接觸完全唔良好
佢仲好意思話係我部機問題
整之前只不過係有裂痕
整完之後打字都打唔到
嬲到我死
好啦之後要求佢再整過
佢就求求其其螺絲都唔鑲返上去
之後係另外一間再整
嗰個人仲話未見過有人咁樣整電話

唔係原廠Mon都算啦
最緊要係一個咁有經驗整左咁多部電話嘅人可以講大話
仲要呃學生妹
真係好衰

之前幫襯嗰間係新北江嘅

會

去華強北換好過

要原廠就翻apple啦
其實又唔係平得多，慳得少少換埋啲垃圾mon翻嚟

用換玻璃唔換底mon嘅方法大陸叫換內屏，上去華強攪就100蚊有找。
Mon係回收重用其他爆玻璃mon嘅，玻璃係雜廠嘅。一般睇唔覺眼，不過雜廠玻璃就非常唔襟跌，好易再爆過

大家講到咁
好似得係翻apple換mon信得過

唉 又一單黑店
我真係好想搞一間完全透明 既維修店 明碼實價 等大家唔洗比人昆

爆玻璃係要用機整 但玻璃一定唔係原廠 因為原廠同唔係原廠都無乜分別

但最多收你200-250 如果收超過400 一定係玻璃連液晶咁換 仲要係原裝液晶 400係個成本

我真係好憎香港d手機維修店

因為原廠同唔係原廠都無乜分別

講緊面果塊玻璃 好少人一定要配返原裝

之前去過屯門果間整
梳發跌落地下都爆
仲要明顯上番螺絲上唔實
搞撚到翹撚起左 個sensor sense唔到 聽唔撚到錄音
火撚滾換過部就算

淨爆玻璃 會介
全部爛曬 就成塊換
另外仲有人會 你只爆玻璃都玻璃連液晶換比你 然後只收你玻璃錢 佢再自己慢慢搞 因為玻璃液晶分離要d時間 呢個時候就係黑店換你零件既時候

自己換咪得 上網睇教學1粒鐘搞掂啦

之前去觀塘整手機差電位
一定要去d有得睇住整先肯整

屌你間間都係咁架啦

有啲唔好既咪拎你塊原廠液晶黎換啲副廠液晶上去

之後你去原廠液晶就拎上大陸賣

換mon 我都自己換過， 都係上華強北買塊總成返黎自己換

老豆想換部6 plus 舊電， 有咩牌子推薦？

你想要原定副廠，我華強個邊有幾間信譽幾好既介紹

識內行人
4-5百果d全部大陸mon
9百左右先係原裝mon

放蛇

華強真心好過香港多多聲

最後點？

𢇁打 最後佢有冇幫你整返好？

會 會換反淘寶晶比反你

但上次去屯門個間換玻璃 我睇住佢整
佢真係換返原本個液晶俾我
係咪我好彩

你又知係原來個塊

上面咁撚多人屌返樓主係咪on9

我都想知點解

原既話最好啦 但係咪真係原先

副廠係大牌子我都唔介意

飛毛腿用左大半年都唔錯 ,

利申 自己換

巴打，咁如果整mon/電去邊間整好 （唔識自己換）

我覺得你地又on99
以前整電話 無原廠野會話用副廠野
而家唔出聲就話一換一
咁同取巧無咩分別姐
重有咩幾舊水想換原裝野
原裝真係值幾舊水

Apple 咁小家, 點會提供原廠零件俾 d 唔專業既細舖做維修 ?
一定係假貨

樓主做得幾日就咁清楚?

有次貨既

係

樓主不如去報警啦，佢地賣假野，你又做過有證據。

我睇住佢換嘛 ⋯

泰坦尼克號

回錯post自膠

換電換mon youtube都有教學
買埋電返嚟70-80蚊有喇

想換電可以點搞

好怕係拆舊機粒電當新電換俾人

唔想淘寶既話有咩好推介

我換mon去3c
個mon望落同之前一樣
又快，換完問題都冇
係貴少少，＄1000左右

$1000不如去apple換

我都係自己淘寶粒iphone 6電黎換
百幾蚊搞掂，好過出去畀人換假原廠電

淘番黎舊電咪又係假，原過好過比人搞既

自己熟手謝話姐， 5熟手分分鍾整壞埋陪手機

Official都唔貴好多
啲濕鳩地方整預左大把古靈精怪野
咁都好慳

爆芒王？

呢間野貴撚到仆街
我整2樣野報1800
Apple換翻新機都係2000幾
痴撚線
結果上華強700搞好

華強

老老柒柒 3c個個好似都係巴打黎 初初都介紹人去佢度整 但實在太貴

我記得佢報爆外mon換要好似1000左右
換個外殻又要800
個價貴過出面好多
我上華強睇住佢用部機換番個外mon 80人仔

係呀 貴到hihi

咁講真, 佢手勢係唔差, 但未至於要咁貴

巴打... 求介紹呀

無！
我見佢第二次整到求求其其咁，覺得再整多次佢一定會偷偷整爛我部機
最後去左元朗整

幾日前幫個同學部ipad 換玻璃, 佢話之前心急拎去ssp搞, 整完之後個home制鬆左出黎

跟住我拆機既時候發現入面唔見左好多粒螺絲

塊玻璃都係高仿玻璃黎, 個HOME制撳落怪怪地

圖就冇架啦你可以唔信

咁佢有冇退返錢比你

咁姐係睇住佢換就冇問題

正常佢係拎塊新既所謂原裝既比你

咁我冇壞入面仲會唔會換走原本個塊
唔係咁仆街冇壞換第塊俾你呀嘛

可能我唔望住佢就換鬼左

淘寶 飛毛腿官方旗艦店

上個月 自己換咗 $110人仔

電量還可以